支持林太！支持23條！支持831！

立帖為證表立場，23條立法唔洗怕

我愛林太支持中央共產黨是我的紅太陽

支持薯片！支持23條！支持831！